[遍地開花] 建築測量業界致全港市民書

借朋友acc post

各位香港市民：

我們是一班關心社會的測量師/測量員。

大部分人平時是CD-ROM。但直到今天，我們決定拒絕沈默。

六月九日一百萬市民和平上街，演變成612金鐘衝突，六月十六日二百萬市民上街、71佔領立法會、713光復上水，714沙田商場圍捕血戰、721上環連向市民開三十六槍及元朗無差別黑社會襲擊，我們感到相當憤怒和心痛！

至昨天為止，已經有六位烈士選擇了不歸路，以死向這個不義的政權作出控訴。奈何我們的特區政府，我們的行政長官林鄭月娥並沒有絲毫表示，每次記者會只是重複著沒有意義的陳腔濫調。

21/7 警察對待在元朗站發生對市民的襲撃的輕篾態度，以及22/7 林鄭在記者會上直言香港落實一國兩制至為重要，充分顯示政府及警方長久漠視市民訴求之餘，也顯示政府對市民安全的篾視。

維護社會安定、維護社會公義原為當權者的責任，如今社會不公不義、黑白癲倒，林鄭及一班政府官員責無旁貸。

針對警察對近日連串事件執法涉嫌嚴重違規、濫用權力及過度使用暴力，成立獨立委員徹查警察刻不容緩，必須還清眾多受害者一個公道。而警方堅信自己清白又何懼受到調查！

對此我們一眾愛香港的測量業界感到極度遺憾及不滿。

我們對政府的五大訴求堅定不移，特此重申：
１ 全面撤回逃犯條例
２ 撤銷612暴動定性
３ 撤銷示威者檢控
4 成立獨立調查委員會 徹底追究警察濫權
5 實行雙普選

我們勉勵一眾同行的香港人：
“We shall defend our Island, whatever the cost may be; we shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; WE SHALL NEVER SURRENDER”
— Winston Churchill Speech

If we burn, you burn with us!

一班愛香港的測量師/測量員上。

光復香港
時代革命

個學會潛埋水

推

遍地開花

多謝你地

有無tg group?

班友都係投謝偉全

push

光復香港，時代革命

其實好多後生投左姚松炎

撐！

有好多後生都係黃架

黑警痴咗線 一定要追究

等埋我 我都係建築測量撚
pishhhhh

大家要努力考到個牌爭取果張選票

本身謝姚松炎贏400票

遍地開花！

各界企出黎
打倒極權！

姚松炎都係被DQ一員

多謝你哋

睇到依d post成日都眼紅...

支持

每年4大學會有百幾二百人qualified, 下屆應該可以翻盤

就算佢無比人dq
下屆都無得贏。。。
不過佢有得做4年咁解

Push

講得無錯！要努力💪🏿

香港勝在有大家

遲到好過冇到
大家加油

PUSH

我屌佢老母呀？

WE CONNECT

推啊

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

We connected

推 多謝你地

出嚟啦香港人

pish

多謝大家支援，加油呀！

測量屆嘅人啲字咁靚嘅

感謝

bs

笑左
巴打

正

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

梁振英係咪其中一員

後生唔做測量界選民

感動

你地應該最熟啲建築條例
攪鳩啲村屋就靠你地了

好滾動

機電工程界幾時有

嘩遍地開花
好滾動

村屋最多僭建

bs好多靚女
相由心生

MHKIS好波

第一次覺得遍地開花呢個成語用得咁貼切

Assemble

五大訴求！！！
成立獨立調查委員會！！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

令人感動

今次仲大鑊過2014

香港人

推 警察委任證！

Thank you and love you all

打骰果d

呢班既文終於唔係罐頭
仲要寫得幾好

Probationer路過，加油

文化人d字都寫得靚d

專業人士大力啲

光復香港
時代革命

we connect

學會係咪俾樓下個36槍嚇到冇左反應？

BS巴絲 復仇閪 須要你地。
Tg @specialist1823

推到有MS QS ES將房署職員證同HKIS會員證擺埋一齊影

Push!

測量學生見到覺得好感動
香港人要齊心 同上同落

謝偉詮不代表我

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

多謝

前BSD CHAIRMAN食人血饅頭，垃圾香港測量師學會，推撚爆佢

未有牌無得投功能界別

新果班其實全部黃

好撚想喊
香港加油

up

光復香港！時代革命！

多謝你地！

有冇人可以整合下目前為止有邊啲團體有出過聲明

型撚到 死黑警

If we burn, you burn with us!

仆街謝偉銓！
下次我就要你票債票償！
講埋d食屎狗言論！
收檔啦你 大是大非前係到譴責示威者使用暴力？
元朗站果班你唔出黎屌？

唔好意思借一借位
728上環
TG公海

頻道

文宣公海

毋忘上環36槍

突然咁多界別出聲 似乎似係俾政府有落台楷正面回應訴求

幾時到工程醫藥呀

有提36槍 高質

多謝大家

考牌份卷要寫好多字
當然全部英文寫
我啲前輩成日兇鳩我地話字柒會俾assessor直接無視當零分

In BS we trust 😍

g持

#撐起香港

推呀！民意係我地到

光復香港！時代革命！推翻暴政！

推！今晚再整合一定好撚壯觀

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推！

等睇藍絲話同一張卡換張紙就算

讀測量表示感動

you guys are my heroes

IE ICM 呢

撐

一個社運入面
發現香港人每一個都有佢地嘅talent

多謝ir們

唔好意思
借位幫推
唔夠人做南邊圍

反政府大聯盟

幾時到香港建築師學會

各業界都聲討正苦

Ample Surveyor Services Limited 老闆 Nathan Lee
香港測量師學會就係充斥住呢班垃圾

我都係測量師，尊敬及認同筆者

垃圾謝偉銓

推！！

測量友

借個位
麻煩推一推上環POST

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

喂，唔預我嘅？

光復香港

本身就應該做啦, 洗等到宜家?

稅局應不收梲支持港人

唔想俾會費去睇電影，Show員工證算

團結香港

多謝 推

未有HKIS RICS支持

光復香港 時代革命

Barcode

連登仔真係好多高薪專業人士

你哋唔驚冇哂潛建生意咩

驚佢老鼠

Crazy 有冇Tg group 我都想加入
利申： 測量廢青

驚佢老鼠
之前其他聯署都係照落全名講到明係測量師咁簽

!

欣賞巴打

咁樣陰鳩同事 你哩個同事好恐怖

LM

何妖祖墳佔用官地都係應該由測量師去處理

我驚冇自由多啲

Not alone

借朋友account:

遍地開花!

懇請香港政府回應訴求！

香港人加油！

有人開我即入

遍地開花！！

光復香港，時代革命！

佩服，要繼續keep住團火

寫還寫⋯⋯⋯⋯

小心手字

有啲人好撚易認

我開左 我記得係沒

真？咁我而家開啦

支持，香港人加油

97回歸，很多朋友無得選擇！
但我地可以阻止香港繼續腐朽！
捍衛香港🇭🇰香港加油‼️

⚠️支持追究上環行人天橋上向人群開冷槍的魔警，以及前線警察失控狂開36槍的瘋行！

官迫民反
光復香港，時代革命。

大家入來傾下計啦

五大訴求!
光復香港 時代革命!

係味乾收銀朋友仔

勾結外國勢力

唔好用真名

亦可能係恒基

可能係觀塘A / 九龍灣R

咁大team人, 應該都係consultant la

測量界

Fact check左
係建築署
建築署都睇唔過眼!!!

復仇閪嗰邊做梗野
Pls join and help
Tg @specialist1823

Tg @specialist1823
Join 復仇閪聯盟
已經做梗野，請幫手

政府，不，中共行錯棋了

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

大家加油

作為測量學生好感動
仲諗住畢業出嚟要對住奶共藍絲

天佑香港

加埋落去

早d考牌, 早d踢走謝偉詮

幫fd貼

代

測量撚留名

代朋友po

佢地成個Office一條心

新入職測量狗跟機

香港人加油

幫手告UBW

謝謝你們

淒涼部表示支持

建築測量唔係考practical task+interview既咩呀sir
考task唔係電腦印出嚟剪貼既咩

推～

BO既exempted works
村屋僭建多數都係天台，天台既works應該係有9成都無得exempt

香港加油!!

我QS要寫好多

SHKP員工!

加油

Surveyor assemble

做咩del左

地盤平水仔推

👍

有心唔怕遲

幫post

叫謝偉詮含撚既要出個M字
你有票先趕到佢出嚟

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

We connect!!

BD 黃絲集中營

呀sir madam !!! 批則未呀！

仲有我
Be water, my friend!

想問投票個陣點先有得投測量界？就咁考到牌就可以投定要再登記？

選民登記有另一張form, 考到牌有membership no就可以reg

係咪唔要自己上網登記？睇黎miss 左

填番REO-41張form

Thanks!!

小意思，呢個界別絕對有機會爭取到，多一個就多一票

我無野講

邊個?

我都係咁諗

咁high

好有愛

好多測量師

有牌同未有牌張卡係一樣樣

五大訴求

support

叫佢搵定工、任期一完連唔到任都

光復香港
時代革命
兄弟爬山
齊上齊落

Tony Tse 係監警會既人

睇埋龔生個fb, 成日share埋d講人講地，HKG

點解d人信外國勢力/黑金哩d大話，都唔覺得係政府既問題，收中聯辦錢果d又視而不見？

再睇下YSG 會join 回歸酒會，HKIS 深藍得很

遍地開花！
不撤不散！
香港加油💪🏻

測量界上一輩人一係就深藍，一係就成撚日扮中立扮智者，其實就連大是大非都唔識分，只顧眼前利益，真係以為自己睇得好透好清高

後生一輩，靠你地手上一票

we are not alone

好多手足未換今年會員證

地政
WeConnected

時代革命
光復香港

from a group of contractor QS

漏左我😣

借位

審計署召喚

唔好漏咗小妹

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

s仔報到

唔好意思老細放假遲咗

代post

根本成個學會都深藍

又唔係喎，上次立法會我知好多人投咗俾姚松炎架，唔係佢都唔會當選到啦，不過最後佢俾人DQ咗啫

利申：我都係投俾姚松炎架，就算上次補選我都係投俾司馬民.....雖然我知個會入面仲有好多老屎忽.....

後生既努力啲
令黃多過藍

tg group有人share未正式出

搞實名聲明 有冇人有興趣？

班老seafood 不代表我
份聲明完全係中立撚 出左等於冇出

所以贊成另外搞

死黑警落地獄

最大粒個堆 公司最大既生意就返大陸生意

收到風某大行某team 個head 叫班細嘅星期一全部唔洗番

幫手推！下個星期一全部落區睇site